將D左膠掉去藍屍個度 等佢地試下肉痛 針唔吉到點識痛

得叫你廢 得個UP字